發現男朋友偷食元氣壽司

本身我同男朋友因為方便返工所以一齊係個區合租左個單位
但依加因為我放多左no pay所以有時會返屋企陪下屋企人係屋企人個邊訓
冇返去兩晚，頭先我上返去夾租個度見倒個垃圾袋入面有個元氣膠袋同壽司盒
我text佢問佢附近咁多野食做咩食元氣
佢竟然發返我脾氣鬧我
又話返工好趕無時間買其他野食
仲話你估我似你咩成撚日咁得閒周圍hea
D男人真係好蠢，寧願你偷食但瞞住我，但比人斷正仲要發老脾講到好似我錯咁

你男朋友真係好衰

應唔應該私了你男朋友

屌你老母抄post

我寧願佢食m記

發現男朋友偷食吉野家

你男朋友仲偷食咗咩

我寧願佢食美心 起碼素質高點

你男朋友係藍絲？藍絲食藍店有咩出奇

On9 邊到抄 真人真事

痴線 咁多男人偷食

樓主根本冇男朋友

Ching弱智？
美心高質過元氣？

美心我自己都食返

因為你食慣屎

發現男朋友偷食吉野家

證據確鑿
冇得抵賴

打錯 我想打狗都唔會食

佢食吉野家 我食元氣 邊到相同

即係你自己=狗

M巾收撚吓皮先啦
美心都高質素，咁屎都食得啦

copy完改扑嘢家做元氣就當唔係抄

針對？

好好地一個黃絲想叫人唔好食元氣，淪落到要抄post。。學警謊

叫人唔好食元氣都有錯？

3餐m記啦，仲飽